【719】新華製藥夥阿里 拓大數據等合作

星島日報

【星島日報報道】山東新華製藥(00719)與阿里巴巴簽署框架合作協議，將在B2B業務、雲計算、大數據、新零售、採購平台等領域，展開深入合作。
同時，雙方還通過簽署子協議，推進重點合作內容的深入發展
阿里巴巴集團副總裁楊猛表示，非常感謝新華製藥對阿里的信任，希望打造成與醫藥企業合作的標桿和樣本。(nc)